警方澄清沒將疑犯任何電子設備移交內地

facebook twitter幾時將佢標籤做fake news

pish

即係有

Never believe anything in politics until it is officially denied.

香港公安 一國一制

怕咩認 大家都係中國人 唔洗分咁開

咪denied左

d人唔識落黎

移交大陸或者大陸人落來破解

冇移交內地，只係搬咗入西九禁區
又贏

國安OFFICE咪係銅鑼灣囉

直接交国安咪得

冇移交，而家咁方便，指接拎去銅鑼灣國安辦搞麻。

拎去矽谷咪一撚樣
USASAR

當然